Dans un collège, 51\% des élèves sont demi-pensionnaires. Parmi
ceux-ci, $\dfrac23$ sont des filles.
\begin{myenumerate}
\item Quelle fraction des élèves du collège représentent les filles
demi-pensionnaires ?
\item Sachant qu'il y a 700 élèves dans le collège, combien y-a-t-il
de filles demi-pensionnaires ? de garçons demi-pensionnaires ?
\end{myenumerate}